今日嗌左味？

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
唔好怕羞啊！！！

光復香港 時代革命！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

嗌爆佢嗌爆佢嗌爆佢